突發 點樣篤灰留學撚最快？？

啲撚樣唔隔離14日就走哂出嚟飲酒
屌你一啲防疫意識都冇

衛生署

Cap圖po上連登

咁你係咪見到有人出左去飲酒先
見到既就直接post 啦 大佬
仲問

要聽日先得

咁懞有無清d相

係手足都唔會咁快走出黎啦

放上兩登 另外放上藍絲group

打去衛生署

開心完一晚
黎緊要比二萬五 同 6個月

連登仔：唔好咁啦好冇，人地打高級國際戰線好辛苦，邊似你班賤民日日送頭，體諒下⋯

正面樣呢

推

岩呀，手足殺人都岩既，呢d播毒都唔篤，係咪想香港人死？唔明咩心態

唔洗覆佢，五毛黎

戴住手帶？

打左電話未？